加國保守黨影子外長：保守黨要求立即釋放香港民主派

meanwhile杜魯多拉自由黨大隊棄權定性維吾爾人種族滅絕投票

淨係要求有柒用咩！
全面禁支那民入境就有用

牧師林都唔出聲，唔好老屈加拿大棄權

弊燈: 文化黎